點解康文處健身室簡介課程可以咁爆？

次次7半開電腦去報都可以full哂 早一個鐘執雞又無位

康記啲垃圾場 唔洗錢都唔去啦

我知係垃圾 但我做Freelance教練 有客想上堂但無証無場 去大場教又唔岩規矩

康記場真係唔知點教

計落比一個鐘14蚊平，班c9貪平報名
利申：我老母係其中一個 （母親節唔好屌老母）

開始報名當日遲5個鍾仲有得報wo ching

你網上定抽籤

比起我地當然唔夠玩 當對於一般既客多數想減下肥大隻少少 康文既野夠哂佢地玩

d 撚樣唔比月票 去報班

上網呀清 你遲5個鐘仲有位 係點樣報

係咪去完一次就可以成世買飛入
上年去完之後無再買過月證

係 上一次 跟一世

早一個鐘
起碼早3個鐘喎

夏天好多季後鳥

離島執雞

之前早四個鐘去排汁雞，得一個位 咁岩我排第一

電話留位教埋你

睇你肯唔肯揀離島

我有客成日話報唔到 上唔到我堂姐 我自己本身有